[終極攻略]點樣做會贏? 補充

睇完巴打嗰po學到好多嘢：

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

（強烈建議大家睇睇，我知好長但係唔該大家㩒入去睇吓）

個人少少補充，有錯大家快啲屌我，等我學多啲嘢。

戰爭有4個層面，咁直接套用落而家嗰情況可能有啲難明，咁我地縮細範圍，用黨鐵做例子。

記住前設：Clausewitz講過戰爭係令對方遵循我方意志嘅行為。

咁其實你老母打9你逼你唔打機去温書就可以話係你同你老母之間嘅戰爭。

咁黨鐵我哋分番4個層面：

1.政治層面 Political Level

我地最終目的就係要黨鐵跪低，變返做大家可以安心搭，無狗嘅地鐵，警察無法用黨鐵調兵直接挑戰政府話事權。

我地要黨鐵做到以下嘅嘢：
保證無狗可以入黨鐵亂拉/打人，唔再關站
黨鐵高層公開向全港市民道歉辭職，問責721 831事件，調查內部有冇同警察合作
公開831cctv，向三個月內所有受害市民賠償，涷結車費

2.戰略層面 Strategic Level
分配資源兵力，定下戰略，達成以上政治目的

消耗戰Attrition：消耗黨鐵資金，減少收入，令佢入不敷支

枯竭戰Exhaustion： 消耗黨鐵士氣，令高層屌曬鬼，無法再正常運作

文宣攻擊Propaganda(唔想用呢隻字，帶有貶義，有冇巴絲可以幫我諗諗用咩英文字)：記錄黨鐵出賣港人行為，令其失去民眾支持，合理化上面我地嘅目的。

用行動同講黨鐵你唔滿足我地要求，就會不斷組織行動用以上戰略打柒你，令你賺唔到錢，全鐵死清光。

3.行動層面Operational Level
上面戰略嘅具體化同量化
定低行動嘅目標，行動嘅時間地點

e.g.消耗戰Attrition：全民跳閘，和你suck 黨鐵商場，令黨鐵直接減少收入，消耗儲備去請更多嘅food panda/南亞兵捉人

枯竭戰Exhaustion： 黨鐵装修行動/餵閘機，破壞黨鐵站，消耗零件/資金維修，令黨鐵職員花大量時間維修同維護站點。

文宣攻擊黨鐵，合理化拆鐵，用言語悔辱職員，追擊高層，徹底催毀黨鐵士氣，令黨鐵無法正常運作。內部黃嘅職員都要有心理準備面對市民怒火，要報料/出賣高層。

4.戰術層面Tactical level
仔細討論行動細節，用咩工具，點入場點走佬，玩幾耐。

用呢種方法咁樣分析，搞清楚成場運動嘅目標，唔會咁易俾人spin走，方便分開討論制定戰略。

如果搞錯戰略戰術層面，就會亂咁用咗資源，敵人又可以快速回覆。

咁搞錯戰略戰術嘅例子，可以用一戰未期嘅帝皇會戰Kaiserschlacht做例

一戰未其德國嘅最後一博，集結精銳，用滲透戰術同暴風兵Strumbatallion突破盟軍防線，一下子佔領大量土地。

但整體戰略目標搖擺不定，重要嘅港口鐵路中心仲係英法手上，佔得嘅只係一啲無戰略價值嘅爛地。德國最後嘅精鋭係戰鬥入面消耗得7788，德國己經無力再戰。

戰術上我俾你打到曉飛都無用，因為敵人戰略上無損失，而你就用咗寶貴資源換啲無用嘅嘢。

所以睇下巴打篇嘢啦，學到好多㗎。
大家討論互屌啦。

光復香港
時代革命

聽日 930 全港三罷

[訴求升級]五大訴求之一應該變成：成立獨立調查委員會並重組警隊

大家係咪唔記得好多野要繼續做？